開始有啲無力感

眾籌可以屈係洗黑錢..
每日大量手足被捕被失蹤
個個被自殺都個個都咁好彩部cam係影唔到

唔係想散播失敗主意，真係想發洩下不滿，好無力
亦都覺得小市民可以做既野真係好有限

順帶一提聽日全港開花，小心交通

主義

頂住
我地一定可以涯得過

拉

你依家唔出力 未來幾代都要受喱啲嘢

我無無力感

因為我唔係為左成果而戰

而係為左我相信既野而戰

雨傘個時重無力 重一無所有啦
今次得到既野叫做多左,係付出好大咁解
實係長期抗爭嫁啦

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

無咩力，係政府無力先七傷拳都出咁滯
政府每一招都傷害緊香港既價值

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事，因為我也是身在香港的一份子。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存太多，到情緒爆發時可能已超出你的控制。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關
難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

個個被自殺都個個都咁好彩部cam係影唔到

影到又Share 俾你睇咩？

我都想知道查完帳未
會唔會有星火財務報表財睇下
最好612都查埋
我都好想知道 自己既錢用左係邊

仲覺得係人殺？